手足今晚唔好去QE A&E 督灰臭閪今晚番工！

督灰姑娘eva chu今晚番夜啊！
見到p更姑娘交更比佢！
T/C姐係team IC
今晚佢in charge啊！

Push

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推呀 督灰含家都不得好死

唔比去

條臭西點解仲未死

push

臭閪返工啊 唔好去QE A&E

八婆

返工時唔好攪病人無罪ga...

support 訓唔着去接放工6:30am放？

篤灰姑娘